# Copyright (C) 2020 wwa
# This file is distributed under the same license as the wwa package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wwa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wp-webauthn\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;"
"_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WP-WebAuthn"
msgstr "WP-WebAuthn"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://flyhigher.top"
msgstr "https://flyhigher.top"

#. Description of the plugin
msgid ""
"WP-WebAuthn allows you to safely login to your WordPress site without "
"password."
msgstr "WP-WebAuthn 使你可以安全地通過 U2F/FIDO2 設備登入賬戶而無需輸入密碼。"

#. Author of the plugin
msgid "Axton"
msgstr "Axton"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://axton.cc"
msgstr "https://axton.cc"

#: wwa-admin-content.php:6 wwa-admin-content.php:198
msgid "Log count: "
msgstr "日誌數："

#: wwa-admin-content.php:13
msgid ""
"PHP extension gmp doesn't seem to exist, rendering WP-WebAuthn unable to "
"function."
msgstr "你的 PHP 似乎沒有安裝 gmp 擴展，這會導致 WP-WebAuthn 不能正常工作。"

#: wwa-admin-content.php:16
msgid ""
"PHP extension mbstring doesn't seem to exist, rendering WP-WebAuthn unable "
"to function."
msgstr ""
"你的 PHP 似乎沒有安裝 mbstring 擴展，這會導致 WP-WebAuthn 不能正常工作。"

#: wwa-admin-content.php:19
msgid ""
"WebAuthn features are restricted to websites in secure contexts. Please make "
"sure your website is served over HTTPS or locally with <code>localhost</"
"code>."
msgstr ""
"你的站點似乎沒有運行在安全上下文中，這會導致 WebAuthn 無法使用。請確保你的站"
"點在使用 HTTPS 連接或處于 <code>localhost</code> 中。"

#: wwa-admin-content.php:83
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: wwa-admin-content.php:85
msgid "Settings NOT saved."
msgstr "更改未能儲存。"

#: wwa-admin-content.php:100
msgid "Preferred login method"
msgstr "默認登入方式"

#: wwa-admin-content.php:104
msgid "Prefer WebAuthn"
msgstr "WebAuthn 優先"

#: wwa-admin-content.php:105
msgid "Prefer password"
msgstr "密碼優先"

#: wwa-admin-content.php:106 wwa-profile-content.php:45
msgid "WebAuthn Only"
msgstr "僅限 WebAuthn"

#: wwa-admin-content.php:108
msgid ""
"When using \"WebAuthn Only\", password login will be completely disabled. "
"Please make sure your browser supports WebAuthn, otherwise you may unable to "
"login.<br>User that doesn't have any registered authenticator (e.g. new "
"user) will unable to login when using \"WebAuthn Only\".<br>When the browser "
"does not support WebAuthn, the login method will default to password if "
"password login is not disabled."
msgstr ""
"當使用“僅限 WebAuthn”時，密碼登入將被完全禁用。如果你的瀏覽器不支持 "
"WebAuthn，你可能無法登入。<br>當使用“僅限 WebAuthn”時，沒有註冊任何 WebAuthn "
"認證器的用戶（如新用戶）將無法登入。<br>當瀏覽器不支持 WebAuthn 時，如果密碼"
"登入未被禁用，則登入方式將默認為密碼登入。"

#: wwa-admin-content.php:112
msgid "Website identifier"
msgstr "網站名稱"

#: wwa-admin-content.php:115
msgid ""
"This identifier is for identification purpose only and <strong>DOES NOT</"
"strong> affect the authentication process in anyway."
msgstr "網站名稱<strong>不影響</strong>任何認證過程，僅僅是為了方便辨認。"

#: wwa-admin-content.php:119
msgid "Website domain"
msgstr "網站域名"

#: wwa-admin-content.php:122
msgid ""
"This field <strong>MUST</strong> be exactly the same with the current domain "
"or parent domain."
msgstr "<strong>必須</strong>與當前域名完全一致或為當前域名的子集。"

#: wwa-admin-content.php:126
msgid "Allow to remember login"
msgstr "允許記住登入信息"

#: wwa-admin-content.php:135 wwa-admin-content.php:146
#: wwa-admin-content.php:179 wwa-admin-content.php:195
#: wwa-profile-content.php:119 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: wwa-admin-content.php:136 wwa-admin-content.php:147
#: wwa-admin-content.php:180 wwa-admin-content.php:196
#: wwa-profile-content.php:120 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: wwa-admin-content.php:137
msgid ""
"Show the 'Remember Me' checkbox beside the login form when using WebAuthn."
msgstr "在 WebAuthn 登入表單旁顯示“保持登入”複選框。"

#: wwa-admin-content.php:142
msgid "Require user verification"
msgstr "要求用戶驗證"

#: wwa-admin-content.php:148
msgid ""
"User verification can improve security, but is not fully supported by mobile "
"devices. <br> If you cannot register or verify your authenticators, please "
"consider disabling user verification."
msgstr ""
"用戶驗證可提高安全性，但部分移動設備不支持。<br>如果你無法綁定或驗證認證器，"
"請嘗試禁用用戶驗證。"

#: wwa-admin-content.php:153
msgid "Allow a specific type of authenticator"
msgstr "僅允許特定認證器類型"

#: wwa-admin-content.php:162 wwa-profile-content.php:15
#: wwa-profile-content.php:100 wwa-shortcodes.php:33 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Any"
msgstr "任意類型"

#: wwa-admin-content.php:163 wwa-profile-content.php:101 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Platform (e.g. built-in fingerprint sensors)"
msgstr "內置認證器（如指紋感測器）"

#: wwa-admin-content.php:164 wwa-profile-content.php:102 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Roaming (e.g. USB security keys)"
msgstr "外部認證器（如 USB Key）"

#: wwa-admin-content.php:166
msgid ""
"If a type is selected, the browser will only prompt for authenticators of "
"selected type when authenticating and user can only register authenticators "
"of selected type."
msgstr ""
"如果限定了認證器類型，在認證時瀏覽器將只會要求你提供指定類型的認證器，且用戶"
"只能註冊指定類型的認證器。"

#: wwa-admin-content.php:170
msgid "Allow to login without username"
msgstr "允許無用戶名登入"

#: wwa-admin-content.php:181
msgid ""
"Allow users to register authenticator with usernameless authentication "
"feature and login without username.<br><strong>User verification will be "
"enabled automatically when authenticating with usernameless authentication "
"feature.</strong><br>Some authenticators and some browsers <strong>DO NOT</"
"strong> support this feature."
msgstr ""
"允許用戶註冊具有無用戶名登入功能的認證器並允許無用戶名登入。<br><strong>註冊"
"無用戶名登入的認證器時，用戶驗證將自動啟用。</strong><br>某些身份認證器和某些"
"瀏覽器<strong>不支持</strong>此功能。"

#: wwa-admin-content.php:186
msgid "Logging"
msgstr "記錄日誌"

#: wwa-admin-content.php:198
msgid "Clear log"
msgstr "清空日誌"

#: wwa-admin-content.php:200
msgid ""
"For debugging only. Enable only when needed.<br><strong>Note: Logs may "
"contain sensitive information.</strong>"
msgstr ""
"僅用于調試，請只在需要時啟用。<br><strong>注意：日誌可能包含敏感信息。</"
"strong>"

#: wwa-admin-content.php:209
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: wwa-admin-content.php:211
msgid "Automatic update every 5 seconds."
msgstr "每隔 5 秒自動更新。"

#: wwa-admin-content.php:215
msgid ""
"To register a new authenticator or edit your authenticators, please go to <a "
"href=\"%s#wwa-webauthn-start\">your profile</a>."
msgstr ""
"要綁定新的認證器或是修改已有認證器，請前往<a href=\"%s#wwa-webauthn-start\">"
"個人資訊</a>。"

#: wwa-functions.php:144 wwa-shortcodes.php:88
msgid "Auth"
msgstr "認證"

#: wwa-functions.php:145 wwa-shortcodes.php:11 wwa-shortcodes.php:85
#: wwa-shortcodes.php:88
msgid "Authenticate with WebAuthn"
msgstr "使用 WebAuthn 認證"

#: wwa-functions.php:146 wwa-shortcodes.php:12
msgid "Hold on..."
msgstr "請稍候..."

#: wwa-functions.php:147 wwa-shortcodes.php:13
msgid "Please proceed..."
msgstr "請按提示完成認證..."

#: wwa-functions.php:148 wwa-shortcodes.php:14
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在認證..."

#: wwa-functions.php:149 wwa-shortcodes.php:15
msgid "Authenticated"
msgstr "登入成功"

#: wwa-functions.php:150 wwa-shortcodes.php:16
msgid "Auth failed"
msgstr "認證失敗"

#: wwa-functions.php:151
msgid ""
"It looks like your browser doesn't support WebAuthn, which means you may "
"unable to login."
msgstr "你的瀏覽器似乎不支持 WebAuthn，這意味著你可能無法登入。"

#: wwa-functions.php:152 wwa-shortcodes.php:88
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: wwa-functions.php:154
msgid "<strong>Error</strong>: The username field is empty."
msgstr "<strong>錯誤</strong>: 使用者名稱欄位為空。"

#: wwa-functions.php:155 wwa-shortcodes.php:42
msgid "Try to enter the username"
msgstr "可以嘗試輸入用戶名稱"

#: wwa-functions.php:169
msgid "Logging in with password has been disabled by the site manager."
msgstr "密碼登入已被站點管理員禁用。"

#: wwa-functions.php:175
msgid "Logging in with password has been disabled for this account."
msgstr "此賬戶已經禁用了密碼登入。"

#: wwa-functions.php:213
msgid ""
"Logging in with password has been disabled for %s but you haven't register "
"any WebAuthn authenticator yet. You may unable to login again once you log "
"out. <a href=\"%s#wwa-webauthn-start\">Register</a>"
msgstr ""
"%s已禁用密碼登入，但你還沒有綁定任何 WebAuthn 認證器。在登出後你可能無法再次"
"登入。<a href=\"%s#wwa-webauthn-start\">去綁定</a>"

#: wwa-functions.php:213 wwa-functions.php:258
msgid "the site"
msgstr "此站點"

#: wwa-functions.php:213
msgid "your account"
msgstr "你的賬戶"

#: wwa-functions.php:258
msgid ""
"Logging in with password has been disabled for %s but <strong>this account</"
"strong> haven't register any WebAuthn authenticator yet. This user may "
"unable to login."
msgstr ""
"%s已禁用密碼登入，但<strong>此賬戶</strong>還沒有註冊任何 WebAuthn 認證器，這"
"意味著該用戶可能無法登入。"

#: wwa-functions.php:258
msgid "this account"
msgstr "此賬戶"

#: wwa-functions.php:286
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: wwa-functions.php:294
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: wwa-functions.php:295
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: wwa-profile-content.php:7
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: wwa-profile-content.php:8 wwa-shortcodes.php:37
msgid "Please follow instructions to finish registration..."
msgstr "請按照瀏覽器接下來的提示完成綁定..."

#: wwa-profile-content.php:9 wwa-shortcodes.php:38
msgctxt "action"
msgid "Registered"
msgstr "綁定成功"

#: wwa-profile-content.php:10 wwa-shortcodes.php:39
msgid "Registration failed"
msgstr "綁定失敗"

#: wwa-profile-content.php:11 wwa-shortcodes.php:40
msgid "Your browser does not support WebAuthn"
msgstr "你的瀏覽器不支持 WebAuthn"

#: wwa-profile-content.php:12 wwa-shortcodes.php:41
msgid "Registrating..."
msgstr "正在綁定..."

#: wwa-profile-content.php:13 wwa-shortcodes.php:21
msgid "Please enter the authenticator identifier"
msgstr "請填寫認證器名稱"

#: wwa-profile-content.php:14 wwa-shortcodes.php:26
msgid "Loading failed, maybe try refreshing?"
msgstr "加載失敗，刷新試試？"

#: wwa-profile-content.php:16 wwa-shortcodes.php:34
msgid "Platform authenticator"
msgstr "內置認證器"

#: wwa-profile-content.php:17 wwa-shortcodes.php:35
msgid "Roaming authenticator"
msgstr "外部認證器"

#: wwa-profile-content.php:18 wwa-shortcodes.php:36
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: wwa-profile-content.php:19 wwa-shortcodes.php:22
msgid "Please follow instructions to finish verification..."
msgstr "請按照瀏覽器接下來的提示進行驗證..."

#: wwa-profile-content.php:20 wwa-shortcodes.php:23
msgid "Verifying..."
msgstr "正在驗證..."

#: wwa-profile-content.php:21 wwa-shortcodes.php:24
msgid "Verification failed"
msgstr "驗證失敗"

#: wwa-profile-content.php:22 wwa-shortcodes.php:25
msgid "Verification passed! You can now log in through WebAuthn"
msgstr "驗證成功，你的賬戶現可通過 WebAuthn 登入"

#: wwa-profile-content.php:23 wwa-shortcodes.php:32
msgid "No registered authenticators"
msgstr "沒有已綁定的認證器"

#: wwa-profile-content.php:24 wwa-shortcodes.php:27
msgid "Confirm removal of authenticator: "
msgstr "確認刪除認證器："

#: wwa-profile-content.php:25 wwa-shortcodes.php:28
msgid "Removing..."
msgstr "正在刪除..."

#: wwa-profile-content.php:26 wwa-shortcodes.php:29
msgid "Rename"
msgstr "變更名稱"

#: wwa-profile-content.php:27 wwa-shortcodes.php:30
msgid "Rename the authenticator"
msgstr "變更認證器名稱"

#: wwa-profile-content.php:28 wwa-shortcodes.php:31
msgid "Renaming..."
msgstr "正在變更名稱..."

#: wwa-profile-content.php:29 wwa-shortcodes.php:10
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: wwa-profile-content.php:30 wwa-shortcodes.php:17
msgid "No"
msgstr "無"

#: wwa-profile-content.php:31 wwa-shortcodes.php:18
msgid " (Unavailable)"
msgstr "（不可用）"

#: wwa-profile-content.php:32 wwa-shortcodes.php:19
msgid "The site administrator has disabled usernameless login feature."
msgstr "站點管理員關閉了無用戶名登入功能。"

#: wwa-profile-content.php:33 wwa-shortcodes.php:43
msgid ""
"After removing this authenticator, you will not be able to login with "
"WebAuthn"
msgstr "刪除此認證器後，你將無法使用 WebAuthn 登入"

#: wwa-profile-content.php:34 wwa-shortcodes.php:44
msgid " (Disabled)"
msgstr "（已禁用）"

#: wwa-profile-content.php:35 wwa-shortcodes.php:45
msgid "The site administrator only allow platform authenticators currently."
msgstr "站點管理員目前僅允許使用內置認證器。"

#: wwa-profile-content.php:36 wwa-shortcodes.php:46
msgid "The site administrator only allow roaming authenticators currently."
msgstr "站點管理員目前僅允許使用外部認證器。"

#: wwa-profile-content.php:49
msgid "Disable password login for this account"
msgstr "為此賬戶禁用密碼登入"

#: wwa-profile-content.php:51
msgid ""
"When checked, password login will be completely disabled. Please make sure "
"your browser supports WebAuthn and you have a registered authenticator, "
"otherwise you may unable to login."
msgstr ""
"選中後，密碼登入將被完全禁用，請確保你的瀏覽器支持 WebAuthn 且你有已註冊的認"
"證器，否則你可能無法登入。"

#: wwa-profile-content.php:51
msgid "The site administrator has disabled password login for the whole site."
msgstr "密碼登入已被站點管理員禁用。"

#: wwa-profile-content.php:55
msgid "Registered WebAuthn Authenticators"
msgstr "已綁定的 WebAuthn 認證器"

#: wwa-profile-content.php:60 wwa-profile-content.php:75 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Identifier"
msgstr "認證器名稱"

#: wwa-profile-content.php:61 wwa-profile-content.php:76 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Type"
msgstr "認證器類型"

#: wwa-profile-content.php:62 wwa-profile-content.php:77 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgctxt "time"
msgid "Registered"
msgstr "添加時間"

#: wwa-profile-content.php:63 wwa-profile-content.php:78
msgid "Last used"
msgstr "上次使用"

#: wwa-profile-content.php:64 wwa-profile-content.php:79 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Usernameless"
msgstr "無用戶名登入"

#: wwa-profile-content.php:65 wwa-profile-content.php:80 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: wwa-profile-content.php:70 wwa-shortcodes.php:157
msgid "Loading..."
msgstr "加載中..."

#: wwa-profile-content.php:87 wwa-profile-content.php:90
msgid "Register New Authenticator"
msgstr "綁定 WebAuthn 認證器"

#: wwa-profile-content.php:87 wwa-profile-content.php:131
msgid "Verify Authenticator"
msgstr "測試認證器"

#: wwa-profile-content.php:91
msgid ""
"You are about to associate an authenticator with the current account <strong>"
"%s</strong>.<br>You can register multiple authenticators for an account."
msgstr ""
"你將為當前登入的賬戶 <strong>%s</strong> 添加一個認證器。<br>同一個賬戶可以綁"
"定多個不同的認證器。"

#: wwa-profile-content.php:94 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Type of authenticator"
msgstr "認證器類型"

#: wwa-profile-content.php:104 wwa-shortcodes.php:118
msgid ""
"If a type is selected, the browser will only prompt for authenticators of "
"selected type. <br> Regardless of the type, you can only log in with the "
"very same authenticators you've registered."
msgstr ""
"如果限定了認證器類型，瀏覽器將只會要求你提供指定類型的認證器。<br>無論你選擇"
"何種類型，登入時你只能使用綁定認證器時使用的同一個認證器。"

#: wwa-profile-content.php:108
msgid "Authenticator Identifier"
msgstr "認證器名稱"

#: wwa-profile-content.php:111 wwa-shortcodes.php:118
msgid ""
"An easily identifiable name for the authenticator. <strong>DOES NOT</strong> "
"affect the authentication process in anyway."
msgstr "給認證器設置一個便于辨認的名字，<strong>不影響</strong>認證過程。"

#: wwa-profile-content.php:116 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Login without username"
msgstr "無用戶名登入"

#: wwa-profile-content.php:121 wwa-shortcodes.php:118
msgid ""
"If registered authenticator with this feature, you can login without enter "
"your username.<br>Some authenticators like U2F-only authenticators and some "
"browsers <strong>DO NOT</strong> support this feature.<br>A record will be "
"stored in the authenticator permanently untill you reset it."
msgstr ""
"如果啟用此功能，你可以通過此認證器在不輸入名的情況下登入。<br>某些認證器（如"
"僅支持 U2F 的認證器）和某些瀏覽器<strong>不支持</strong>此功能。<br>一條記錄"
"將永久存儲在認證器中，直到你重置認證器。"

#: wwa-profile-content.php:127
msgid "Start Registration"
msgstr "開始綁定"

#: wwa-profile-content.php:132
msgid ""
"Click Test Login to verify that the registered authenticators are working."
msgstr "點擊測試登入按鈕，你可以使用已綁定的認證器進行測試登入。"

#: wwa-profile-content.php:133 wwa-shortcodes.php:144
msgid "Test Login"
msgstr "測試登入"

#: wwa-profile-content.php:135 wwa-shortcodes.php:144
msgid "Test Login (usernameless)"
msgstr "測試登入（無用戶名）"

#: wwa-shortcodes.php:20
msgid "Error: The username field is empty."
msgstr "錯誤: 使用者名稱欄位為空。"

#: wwa-shortcodes.php:88
msgid "Authenticate with password"
msgstr "使用密碼登入"

#: wwa-shortcodes.php:105 wwa-shortcodes.php:133 wwa-shortcodes.php:166
msgid "You haven't logged in yet."
msgstr "你還沒有登入。"

#: wwa-shortcodes.php:118
msgid "Authenticator identifier"
msgstr "認證器名稱"

#: wwa-shortcodes.php:118
msgid "Start registration"
msgstr "開始綁定"

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "測試登入"

#~ msgid "Verify (usernameless)"
#~ msgstr "測試登入（無使用者名）"

#~ msgid "Username + Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid ""
#~ "Since WebAuthn hasn't been fully supported by all browsers, you can only "
#~ "choose the preferred (default) login method and <strong>CANNOT completely "
#~ "disable the traditional Username+Password method</strong><br>Regardless "
#~ "of the preferred method, you will be able to switch to the other with a "
#~ "switch button at the login page. <br> When the browser does not support "
#~ "WebAuthn, the login method will default to Username+Password."
#~ msgstr ""
#~ "由于目前 WebAuthn 还没有得到良好的浏览器支持，因此你只能选择登录页面默认显"
#~ "示的登录方式，而<strong>不能彻底禁用密码登录方式。</strong><br>无论你将哪"
#~ "种登录方式设为了默认，登录页面都将显示一个切换按钮以便于你切换到另一种登录"
#~ "方式。<br>当浏览器不支持 WebAuthn 时，无论你将哪种登录方式设为了默认，密码"
#~ "登录方式都将被默认显示。"

#~ msgid "Authenticators currently registered"
#~ msgstr "当前账户已绑定的认证器"

#~ msgid "Verify registration"
#~ msgstr "测试绑定"

#~ msgid "Username or Email Address"
#~ msgstr "用户名或电子邮件地址"

#~ msgid "You haven't logged in yet"
#~ msgstr "你还没有登录"

#~ msgid ""
#~ "If registered authenticator with this feature, you can login without "
#~ "enter your username.<br>Some devices like U2F-only devices and some "
#~ "browsers <strong>DO NOT</strong> support this feature."
#~ msgstr ""
#~ "如果启用此功能，您可以通过此认证器在无需输入用户名的情况下登录。<br>某些认"
#~ "证器（如仅支持 U2F 的认证器）和某些浏览器<strong>不支持</strong>此功能。"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"
